pubg lag機？

用緊1080ti，16gb ram不嬲都冇事，但呢2日打pubg會lag lag地機，但個fps顯示冇問題有100fps左右，點解會lag機呢？上網問題？

pubg更新每次都有機會唔穩定
家常便飯

夠鐘換機

Leg leg 地

應該唔關game事，未聽過關game事而lag lag地

game有bug唔會lag你未見過?

但係其他人無事我有事

...都係睇運氣咁

ok,thx